第10位手足，離開左我地了。。

大家！我係一位90後
我相信好多人係呢個亂世，係覺得好無助，好傷心
唔知自己可以做d咩先可以改變到當今政府，救到香港
6.9前，我係政治冷感。。
到今日！我唔可以話我係勇武，但我又唔係和理非！我支持前線，只係體能差，做唔到勇武！我內疚！
三個月黎，我同大家一樣，面對住好多既問題！1.多年姊妹關係決裂2.老豆老母唔支持唔體諒，只盲撐！仲鬧我係曱甴！3.男友係和理非加道理撚，問我家庭定政治重要d？簡直係愛同責任既問題

到底仲有d咩可以做
到底香港仲係唔係香港
到底點先完

當然放棄生命既念頭一定有！但！！！大家放心！我打篇文章係想同大家講！
當你到一個樽頸位，唔好唔出聲！講出黎！上連登，去telegram 傾訴！甚至行出去！雖然大家39唔識7！但係目標一致！可以搵到你活下去既理由

我就係一直陪緊大家，大家又陪緊我！撐落去
香港人。加油
五大訴求。缺一不可
光復香港。時代革命
少你一個。好撚7多

Fright for Freedom Stand with Hong Kong

法西斯式洗咗腦真係好難搞， 唔係短期可以解決， 除非直接畀警犬打先有可能。

恕我直言，你男朋友唔係和理非， 懷疑佢喺度扮嘢， 又要講道理又唔講良心， 只係一個自私撚， 你好好考慮一下， 修身才可齊家！

以我愚見， 今次係中共內鬥， 好難講幾時會完。 只可以keep住溫度， 睇下邊邊贏， 有咩可能習近平幾日前話要強硬， 今日林鄭話撤回， 中共政治太複雜，好難捉摸各黨派最終目標。 只可以話，香港對佢哋有利，如果冇更大嘅利益唔會要香港死。 去到呢個地步 放棄咗就死， 畀大陸人取代香港人。

加油！

推

一